一億六合彩同你最鍾意的女仔

如果上天有兩條路比你揀

你中下期金多寶一億，再搭單多個波波你，但你永遠唔可以同你最喜歡的女仔一齊，你會點揀。

同時問下自己，乜野價位乜野人可以換到你條女，無價？無人？

要最鍾意的人
要1億搭波波

要一億唔撚要波波都得

我會揀殺撚晒樓主呢d戇鳩鳩投票撚

呃負

惡撚到

我唔要一億

一億

你都on9，我中左一億，我就係佢最鐘意的男人啦。

屌

我冇鍾意既女仔
要一億啦

梗係要一億，有一億我就唔會再鐘意個女仔嫁啦

要一億
反正我唔鐘意女仔

緊係要一億, 反正而家老婆都唔係我最鐘意果個

屌 ，就係假設兩者對立，鬼唔知依家d女見錢開眼

唔用波波要多兩千ok?

得到鍾意的女仔唔=得到佢個心
要一億好過 日日去食唔同的囡囡

首先我冇鍾意嘅女仔
第二100,000,000同埋波波
波波都係我鍾意嘅女仔
所以如果揀六合彩同波波
其實我已經有晒所有

5000萬 你命中註定的另一半淨係值呢個價

你知唔你自己講乜

撳錯負皮

鐘意的類型 ，但又無一個最鐘意 ？

淫賤波
推佢落火坑

要一億，同五十萬買兇綁條女返嚟做肉便器

肩哥男女通殺

100個截截數，
剛剛好20個
剛剛好80個

2/10係正評，邊個話我呃負評

緊係同最愛既女人永遠一齊啦on9 有錢都買唔到

五千萬六合彩夠啦

第一個係而家鍾意嘅女仔
第二個佢我鍾意嘅類型
明唔明呀

負評只因愛不夠

你真係好純真

要一億 再用一億搵人隊冧樓主

要小喬

收聲啦死肥婆，我邊到得罪你

真愛

要波波做咩

巴打小心比老婆知account名

廢事有人話毒撚有一億都無女

我俾番1億你 唔好逼我要波波

點為之最鐘意 ，你點知你下一秒遇到另一個女仔，可能比依家個個更鐘意

係咪要到就死個下，諗起邊個女仔先會知

人會變
錢唔會

800萬我都肯，波波你食埋我個份

下一秒就可以遇到另一個鐘意極有限

或者咁講，下一個新相識既女仔，經過了解之後、先發現比依家個個更夾

計呢秒最鐘意囉

拎住1億溝阿ME

追加問，講一億可以接受個d，五千萬制唔制？

一千萬👌

係香港有一億！唔好話真愛～真軍都任你打

我最鐘意果個都嫁左啦，咁梗係要一億啦

頂爛市 4千萬唔要波波都得

投你老味 why not both

有一億就咩女都有

唔撚要波波

咁平都制

連仔Logic: 錢先最實際 有錢就有女

如果最鍾意ge女仔就係波波咁點計?

屌你老母本身就咁揀一億咪好
仲乜要搭多個臭雞 你個腦裝屎架
有無錢都唔撚要隻公廁雞啦

要一億再比曬個死人波波 叫佢咪撚再出嚟獻世
之後努力返工

一億
有錢有女
咩窿都有得玩

我最鐘意何超蓮。
一定係簡最心愛嘅女仔 無左佢
要1億托咩 我不嬲視錢如糞土

我有1億 你慌我女神唔衝埋黎幫我含咩

我最鐘意既女仔係何超蓮

加最鐘意嘅男仔得唔得

負皮是比樓豬的

我會揀女朋友

剩要波波

又無人要你對佢負責任，你執完佢幾劑再放生佢咪得

唔該你反省下

我揀一億 跟住瘋狂叫鴨
條女 唔要啦, 比你啦

要一億，因為冇女朋友